[合法同性] 覺唔覺台灣人真係好井底蛙

全世界都國家都爭論 關注緊戰爭、財政

班台灣仔仲成日上街出黎爭乜春Gay平權

今日仲洗哂版又彩虹又盛

真係睇到得啖笑

個感覺就好似考公開試 個個傾緊點溫/溫咩先有效果時

有個同學就仲傾緊去邊玩 打機點配裝先好打既感覺😅

香港重平反緊六四喎

講真 Gay咪=肛交 ...諗起都 不了

台狗個腦日日都掛住扑野 搞gay
考試就嫌essay難
當兵又唔肯 遲早俾支國滅左

以事論事 溫書果班先係最一般

基佬可以結婚
成何體統

因為其他發達國家一早就合法了同性婚姻
樓主係個井度坐左幾年？